on9客問d咩無腦問題

一人一個 on9客經常問嘅無腦問題

不能只有我看到，
正評

係西餐廳問d野食係幾辣?!

辣對於每個人都唔同格啦

唔通我答佢5小辣咩？

冇乜問題 你冇食過答唔出？

指住個價錢牌問幾錢

問題在於西餐廳10成有9成冇分辣度????
咁我做waiter點答呢

仲有，waiter冇食過好正常
因為crew meal通常食d cheap 野

就算食左我覺得唔太辣
又點知個客覺得辣唔辣呢?
試過我覺得小辣
同個客講小辣
之後個客屌我話太辣